大家睇開邊個賽馬youtube channel?

是咁的，武肺完少咗工開，開始玩馬仔。見咁多youtube channel 講馬，大家跟開邊個？

以下係我跟開幾個台，大家交流下：
贏在賽馬台 - 賽前分析
WinTV - 直播有料到
Win姐- tip二連同冷馬

881 思力 何文光

計哥打手全面進場

白粉報

Horse18Leaks

顏色教練

識玩，跟足去刪馬提升勝率

沉國成

跟佢地d冷門唔錯
勝率唔重要 最緊要中一次就和味
比你次次中d無肉食嘅 有q用咩

賽馬CLS？

追寶尾